點解啲蚊咁早就出黎

頭先已經比隻蚊咬咗6下，仲要集中係晒隻左腳度，依家想瞓就開始係耳邊飛。

啱啱打咗佢一下，但又唔知去咗邊，就黎比隻蚊撚到人都癲

試下同隻蚊仔做個frd

2點幾出動差唔多啦，下一轉係4,5點。

吸緊你血你谷實
用血壓壓爆佢

依家d蚊進化到開燈會隱形
熄咗燈又係耳邊同你講多謝款待

屌你老母啱啱打死一隻

屌 俾蚊咬醒左
又搵佢唔到
反而曱甴就打死左隻